元朗既濕凍，係全香港最凍

不服來辯

錦繡凍到傻

上水？